香港人幾時開始叫韓半島做朝鮮半島？

In North Korea's standard language, the peninsula is called Chosŏn Pando (Hangul: 조선반도; Hanja: 朝鮮半島; RR: Joseon Bando), while in China, it is called Cháoxiǎn Bàndǎo (朝鲜半岛/朝鮮半島). In Hong Kong and Macau (the two special administrative regions of China), they follow the South Korean naming (Chinese: 韓半島; Cantonese Yale: Hòhn bundóu).